# Dev-Pub - социальная сеть для разработчиков.

Это приложение позволяет делиться мыслями в виде текстовых постов с фото- и видео-вложениями.

Под каждым постом можно оставлять комментарии, а также отвечать на комментарии других пользователей.

В приложении осуществлена сортировка постов по хэштегам, дате и популярности. 
Плюс к этому, есть поиск постов по слову или фразе, 
чтобы читать только интересующие пользователя посты.

